將卡通名改做咸片名

你講一套卡通片名 幫你改做咸片名

魔法少女小圓

好撚幽默

Tolove

寵物小精靈
數碼暴龍
唱k小魚仙

諗唔到 有冇人幫手

ToMakeLove

超級小黑咪

用魔法棒屌少女小圓

tom&jerry

超級小黑lin

咪撚改圓神呀屌你老味

所有片名前面加淫賤兩個字 搞掂
唔信你試下

唱淫K小魚仙

re0

Tomboy and jerry

寵物小精液
無碼暴龍
卓羲𨳒魚仙

IdeaPokemon

Tom&Jer

數碼屌暴龍
寵物屌精靈

寵物小精蟲

Tom in Jerry

動物橫町
Keroro軍曹

激鬥賤車

美女屌戰士

動物還丁

超cup小粉咪

將所有卡通名後面加個XXX就得.

唉點解我會識埋啲咁嘅野

魔法屌女小穴

天線得得b

動物還精

淫賊王

一線得得b

鳩and pussy

動物含丁

超級小黑鮑

真正on9當有趣

Porny

走光之美少女

棋靈王

耆齡王

動物含精

黑暗聖經

黑暗月經

hi 樓主幾時改

所有野開頭加東莞就得

東莞四驅契弟

re-001

多拉綺夢

3Q博士

屌 樓主好撚廢

陰道王

動物打丁

happy tree friend

騎籮籮軍曹

小魔女cum2me

動物任丁

唱k屌完先

Hello Kitty

多啦春夢

Hello pussy

睇到好撚尷尬
大家停止幽默啦好嘛

哥哥基屁股

動物橫屍

頭文字D

我真係屌你老母笑到我hihi 一開波就話諗唔到

tom & jerry 情不自禁

純情房東俏房客

唔駛改已經夠咸

頭文字36D

果時香港盜版叫「美麗媽媽招積仔」
我唔否認係比個名吸引左去睇

搵唔番港版封面
但台版一樣咁咸

多啦A夢

超級小黑 Lin.

百變小櫻Fucking Hard

呢個好笑

魔法少女屌完

認真，上面堆野，無一個笑得出

寵物屌精靈

多奶A望

制服小櫻Magic Cock

魔法小神童加旋（中出小神童加旋）
柯男（汁男）

動物打町
Kimochi軍曹

根本唔洗改已經可以用
小黑咪

淫K小魚仙

多啦av夢

陰陽大戰記

陰陽人大戰記

見到一定唔敢禁落去

屌你老母快撚啲死

魔法變幻球少女—小圓

我個名

震彈人

爆旋陀螺